[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(72)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

我想問30R換AK70MK2好唔好??
因為想用MOOV
呢個價位定係有第二D選擇??
我用ROSIE

thx

想問其實呢家tia fourté 香港做緊幾錢
見淘寶 20k 有找 有少少心動

用緊ath-e40
覺得人聲幾好，但最近想聽埋樂器聲
想試下Ue900s / ls200
預算2千蚊，求推介

順便想問埋大家點睇dunu 個大陸牌子，上次個sale係咁讚，試過聲又幾岩我，但好似無人問津咁

UE原廠唔肯做reshell...
隔太耐.

點解要reshell？

點解連登咁多人強推fitear

啱啱訂咗ue 6pro 希望快啲收到

黃晒 同埋好似唔係好fit
6年幾

6年幾 先唔fit?

最近拎返出黎用覺得有d唔fit, 唔知點解

聽感人人唔同,又冇話點解嘅,最緊要自己落過去試
正如仙女哩度都好多人屌,但係我好鍾意佢個調音

Ak70ii 冇moov

想問依家1000樓下係咪唔會有人買IM70
水黃鸝嘅話iphone其實推唔推到

仙女明明前幾年上哂神枱
唔知點解依家個個係度踩

3d scan 係咪即日可以去？

我訂個陣3d scan 個便閂咗門 之後去旅行 20號先去做scan

有排等

dunu ok
可以試下n3ap

lm

試吓戴多一排
Cm用一排對耳會去fit翻個形 用翻universal反而左右大細分別嚴重咗(我係咁

如果淨係玩3.5 用zx300 會唔會好蠢 但係個價真係有d吸引

巴打係唔係打算係taobao買？
2299人仔？想請問係唔係同hk version一樣？
想入手一部因為可以藍牙iphone播kkbox

係啊tao bao version detail 要問返其他巴

Except gb數 其他應該都係一樣

同港版唔同，大陸版係得16GB rom，港版64GB rom，其餘一樣

咁低，邊間

會 非常會
如果zx300淨係玩3.5
我寧願拎電話直推

咁巴打有冇咩差唔多價位既推薦 唔該你

打64 tia 就搵到

1000蚊內有冇耳機可以好過ls300

咁貴買行貨會比較好。 另外都推介你試埋 sony 隻 iem z1r

因為己經變左公廁，加上出現大量用家放二手。試諗下好地地點解會咁多人放，唔通真係個個都等錢洗咩

香港出左未

新人lm
想問下巴絲打們對ak billie jean有乜睇法

Earsonic Grace...any brother tried??

新手想入坑

聽咗條RHA T20 2年幾就來斷 想換耳機

預算3千左右 有咩可以推薦下

HS1551CU

想升級 主要聽流行曲 人聲
暫時用手機推 上網睇咗幾隻
Ath ls200 Jvc fw01 qdc海王星 Fiio Fh5 灰黃鸝 想問大家意見 再去試
另外問定 買完耳機買player 邊部好
暫時聽人講係 m9 a55 唔該哂

想問個聲底同HS1650近唔近
今日試咗1650覺得太清
但間舖冇1551試

想換耳機 2K-3.5K 求推薦

現電腦用 game zero
手機用JVC HA-FR100X
現在iphone 想換手機的 耳道式 (主聽日文歌 大部分都是女性唱)
電腦 頭戴式 ， 頭戴式可以開放式 (這個就大部分歌 都聽中英日韓)
另外想問一下開放式我沒有用過，我想知道在我開放式的聲音，我的電容麥會收到嗎? (聽說開放式耳機旁邊的人也會聽到)
每個各一，一樣各 2K-3.5K

耳道式暫時找到這幾隻
inear sd2s ，HA-FW01，HA-FW02，ATH-LS200

頭戴式的話可能HD600但唔知用配搭咩DAC

另外本身用緊綠仙
最近有d聽厭個treble, 覺得有d太光
想搵取向差唔多，但高音收斂返, 音場同細節相近或再大
10K 樓下有冇咩推介，cm iem都得

M9

個到有咩耳機試，我都係主聽日文歌

zx300果個係用家意見啦
同價位都係ak70 mkii, fiio x5 之類掛, player真心唔多熟

繼續傳教
PP8

至少上zx300
有多少少錢就黑磚

m7 m9原身就跟埋4.4線 唔好哂
(更何況以a55嘅推力黎講我幾肯定推唔郁m9

katana

如果流行曲雜食嘅話可以試fw01, fh5同灰黃。 player嘅話m9唔差，但係應該大多數巴打會建議買zx300

1670ss , xelento

用緊sd4s 想買升級線
想加強人聲,女毒
2-3000左右有咩推介
聽過嘅都係銀線為主

Pp8
不過out左少少budget
Sd5應該fit你要求同budget

sem9

唔知淘條ipx 4.4 音質點呢 我諗應該真係無乜人試過咁做
算啦收到耳機先再諗啦

如果zx300 夠唔夠推make1？ 有無更好建議

睇你要唔要2手

去試下咪知

有冇人知Sennheiser IE 40 Pro幾時到香港？上次去DMA問佢地話delay左

巴打
用iphone
想問SE535係咪算9數
有冇1500-3000內既推介

係，In灰黃，I trust

Se535其實唔差的

535算唔差，但係iphone推就

1551CU啦

+小小 noble encore

夠推 Make1算唔難推

其實覺得andromeda d聲好假係咪正常 感覺佢既高音同音場都好artificial, 有種奇怪既感覺

我都覺好似d電子音咁 好太自然

因為佢將d高音強化得好誇張，但齒音又控制得好，令你聽得刺激得黎又唔太反感，其實佢係一路挑戰緊你對耳仔，對高音既容忍度上限。你係鋪頭試幾首歌係會好爽，但當你買到番屋企長時間聽就...

一開始聽係正，高音女聲幾好
而家聽左年幾覺得想收斂返

試左m7 其實覺得ok
但係到音場好似爭d

雙11灰黃鸝2050人仔 算唔算抵?

Im系列 淘寶中潤17k線有無人用過
仲有 其條線推薦

要平衡 唔要多bass

4.4實夠

去咗試神圈，老老實實真係顛覆左我對動圈單元嘅印象， 分析力音場細節乜都有....唔講真係唔知係單動圈, 究竟佢點可以做到啲細節同動鐵不相伯仲 ....

有冇人識呢隻？香港有冇得買？

去返true wireless個post可能多人識d.

而家用緊zx300 4.4 + xba z5
換黑磚定m9提升大啲
zx300 4.4 推m9得唔得

1516緊做邊隻cm好
334sr, ve5, ve6xc

70%日語女聲 10%Live 10%流行 10%ASMR

有冇Ching可以推我一波
選擇困難症好煩惱啊

M9 提升感大好多

VE5睇你怕唔怕有啲歌高音太尖 聽得耐會攰

二千蚊budget 想買個耳機
用iphone
聽日系歌 九成女聲
Audio Technica ATH-LS200會唔會係一個好選擇定係有其他更好

我都係差唔多大部日本女聲 加少少流行同男聲

諗緊fitear 334 或者just ear

咁都係換m9先

Er4sr

Final e4000

AAW 11.11 80%off

just ear未試過
334sr日女聲真心正 人聲通透 如果我剩係聽日女一定落左手

20% off

灰黃鸝

就係雜食先麻煩 下星期去試 如果男聲 唔太差都可以接受 但just ear似ex1000既加強版 但知唔知334同sr有咩分別

E4K

人地用iPhone 咪水人買E4000啦

買完就會自己生咗部Player出黎

生完部DAP就會自動升級耳機呀嘛

8折係20%off

己即刻reply改番

有無巴打用緊qdc
用左年半 係靚聲但跌爆左勁多次
次次都自己用黏土癡番
覺得佢好易碎

自己跌邊有得怨

15000budget想整cm...想問下巴打們點睇es80或者更好嘅選擇

用緊咩model?

雙子座

聽咩多？
cm好多每個model走向都差幾遠

以後唔買有啪制既耳機
下年考完試 買過隻UE唔知乜型號算
呢隻掉落垃圾筒!

信和問過 改模起碼3000
屌

建議去耳機鋪每隻try下
用過w80 整體比較低沉
UE 同 qdc 有得
如果純人聲 qdc 8ch 平小小但我個人認為無敵

無知一問:同啪制有咩關係?

利申:諗緊入唔入v6

突出位置最容易跌崩

得罪講句，跌得乜cm都死啦！

qdc 8 人聲厚到pk 聽aimer 正到癡線
但一出樂器就感受到個分別
雙子座拉到人聲同樂器個平均 但人聲比較後同細聲
一直都搵唔到隻完美既 UE頂級又太貴

我諗緊買唔買雙子 個啪制好易斷

人聲俾較多

其實人聲同樂器都有聽開...所以好難選擇...

人聲多嘅話我覺得334 VE5 VE6xc
VE6xc再比較全面啲

買既話 記住：
一定要cm
唔好用玻璃膜
送條銀色線會氧化變黃 如果要配線最好都係配番原廠
因為出面既ue線 or 其他針插線 係唔岩佢用
就算買個陣岩 之後都好易甩
原廠仲有其他升級線可以上網睇番

w80非常之暖 暖過夏天開暖氣

試下隻 64 n8

noble encore?

用耳機咁多年都無試過跌 就算你之後入ue cm 如果成日跌都係得幾個月貨仔

轉ue cm頭就可以 因為qdc就係用緊呢隻頭

UE依家應該迫哂用ipx頭

有冇人用過arc 13 ? Acoustune 4.4 見好多人推薦

我指插針ue cm 0.78兩針嗰款 唔係插頭

呢到有冇巴打落左order 做se6way/已經做好?

點搵平價錢？
想買對um pro 30

落旺角問現金價
跟住第一頁個list行大致上就ok

表示無得玩4.4 有d傷

在1111在淘記入咗部300A
感覺跳坑之路正一步步逼近

有無人有留意低價位既overear耳機
睇中左taotronics bh22

點解你會有你未跳坑嘅諗法？

Budget 2500左右仲有冇推介
暫時睇啱IE 80 S ATH-IM03 同 QDC海王星
想問邊隻好 仲未得閒去試
定有其他推薦 唔該晒

我跳完坑好快會上番來的~
很有敗家感
咁大個仔...連部電腦連MON都冇試過超過1皮嘢...

話說想問一下
DAP使唔使煲?好似耳機咁

ZX300A要
其他唔知

乜仲有im03買咩？out到畢直聽埋1551CU

要
3.5 4.4分開煲

有部onkyo cmx1 巴打有無性趣
無乜點用過

想買兩種耳筒, 求推介

人聲, 電影, 動畫, 500 蚊以下
禮物200~300耳筒

唔知black Fridays 有冇著數

睇仲有 可能過左期
1551CU我唔係好中意個外型
有冇啲睇落靚仔少少嘅型號推介

新手問吓，聽過se535覺得幾好，啲聲幾貼耳，但係低音好似唔係好夠
有無邊隻聽感似535嘅bass夠啲？
見有巴打係噉推1551cu，可唔可以詳述

利申手機推，無追之前po

點分佢使唔使煲?
煲過有乜分別?

分別煲幾耐?

我都買咗部ZX300a鳥

佢d電容要煲耐咗先會穩定

官方寫各200小時，我只用4.4所以冇煲3.5

1551嘅低頻我個人覺得夠，下潛都OK，主要係聲聽得舒服

即是唔煲的話出力會唔穩定?

聲底會唔同
其實一路聽一路煲就得

手機推唔推到？
垃圾Samsung

用HTC條jer仔聽過都OK嘅

幾錢左右

原價6000
放3000會唔會考慮?

可以再平小小

留個tg 呀

兩隻耳機完全唔同聲喎

啱啱入左部zx300a想玩下個4.4頭所以想入返條線
聽人講條arc03同flex001都ok想問下1k左右有咩線係抵玩想去試下
而家耳機用緊n3想平衡啲

Make喲耳塞係咪1隻色一對
點解我對顏色但唔同大細既

冇邊幾隻耳機預你跌架
我建議你錫住啲耳機用算啦

雙11 5k人仔入左ak隻xelento mk2,動圈可能聽唔慣, 真係無太大驚起

星期三打算入條arc13

想問下大家有無用耳機盒
新手入坑幾日 怕耳機放落袋會傷耳機同埋條線
有無話邊款好啲 定係是但搵個盒仔裝著就得

有放盒機本上都OK嫁啦,唔洗咁講究邊隻盒,原裝個個都可以了

Se535ltd, sd2s

諗緊點解你個名咁熟面口 原來你都有玩黑沙

紅右白左 左右唔同色

pelican 1010 不透明版

買咗邊對MAKE?

Pelican 1010好用還好用
帶出街就真係幾大舊

跌到入面插頭撞爆對driver, 個盒都唔會爛
我就無乜所謂，都係袋落背囊

宜個就真, 真心係好實淨嘅
係有時想兩手fing fing出街果時就唔知放得去邊

想問下無線耳機用在IPHONE，係咪暫時只有AIRPOD 可以在YOUTUBE上做到聲畫同步?

拎住喺手行

不過遇到個問題...
就是我暫時未有4.4...
別說煲...試RUN也無法試...

香港邊度有得買type c to 3.5mm 有Dac 耳機線?

同埋其實係咪有用？

留名，我都想知。
不過唔覺會好聲得去邊

小弟用緊 ety er4s
想問2000左右有冇DAP 推介?
暫時搵到 hiby R3, onkyo dp-s1
但呢到好多人都講zx300 / r6
有冇其他推介?

平時聽椎名林檎

有無ching用緊acoustune HS1650CU? 試完demo感覺聽女聲銅版仲舒服過貴既不銹鋼版。不過唔知個demo有無換到線。。

R3啦，onkyo s1 真係不了
當然有筆直R6/ ZX300係好好多

hi ching, 我都成日聽椎名林檎，有首舊歌野性の同盟真係好很正。另外果幾部未用過答唔到你

除左R3 仲有冇其他推介? 仲日去旺角試齊

野性の同盟好正, 慶幸今年有機會聽到LIVE

想買player 筆直大約6000 耳機用緊ae x6 主要聽日本band 請問有冇好推介

睇呢個頭就應該冇換，不過條線綠得咁快嘅？

zx300 價位左右係咪得ak70 mk2 玩3.5係比較好？

好似係間店用膠水痴住左，同埋條線本身真係綠色

歷時兩個月
終於拎返隻爆咗殼嘅trifi
以係SoundWave代理嘅牌子永不錄用
但又想買HS1551

mmcx黎

條線本身全銀

力水 ZX300 大d
同級就SR15 但一定超筆直
好唔好就自己試聲

我指個MMCX嘅殼係原裝線嘅

oh 冇野了 自膠

電話推就唔好買535

zx300 唔玩4.4好似真係好無謂 想拎多幾個model
到時出去試 所以睇下仲有冇巴打有好提議 okyo 係3k 左加呢個價位表現都好似ok？

求建議

sony n3ap

有得換 條線原本係全銀 用兩用就史力加

澳洲黑磚賣緊$900左右好想入

HIBY R6 PRO 好似喺月尾出

退埋稅

唔該巴打！

想問下巴打們
其實2.5同4.4有咩分別?

同埋如果想換4.4頭的話邊隻頭好啲?

Pentaconn ofc

巴打有冇$600樓下

Pentaconn

btw 巴打係邊見到＄900有

想知too
900 hkd?定aus

點會900hkd

900HKD我買多幾部番來批發呀屌!
重唔係發達大計!?

其實有乜分別?

有冇OFC同價錢分別

咁都問得出

900HKD

900HKD 果位巴打就唔會只係好想入啦

平得滯好驚呢

有冇網址~鑑定下

OFC即係乜9?

兩隻野分別在在用料唔同 ofc姐係無氧純 99.9x 純度以上 普同嗰隻係brass 黃銅

Ofc嗰隻會個底靜d 同靚聲d

無諗過會有人問hkd定aud sony澳洲官網

Btw經Click frenzy入官網先會見倒

Make1 入手幾日開始後悔
隔音唔多好

咪玩啦，4s插R3難聽到噁電
iPhone條jer都好聲過佢

放番出去囉

好耐之前我部ath pro700 mk2 兩塊earpad同headband甩曬皮，近排拎左去原廠整，想問平時應該點樣保養佢會冇咁容易甩皮？唔想又再甩多次呀 用左$500黎整

買多幾做後備好過

你地有冇買player 收納袋？ 就咁放袋好似好易花

N年前有ath-m50x
攞咗佢附送嘅皮袋裝dap

2手耳機跌幾成 未賣過唔知價

cm放拉鍊盒
其他放拉繩袋仔

義海 500同你收

留tg

其實我只是想簡單地體驗一下4.4平平地簡簡單單就好了~

這個POST挺多資訊~

咁應該一開始問邊隻4.4頭最平或者最抵玩

買SE100加99換CD Ripper mk II
AK清死貨大行動

是線還是頭來?

你幾錢放？

你500放俾佢？

頭呀，見你話想換頭

唔會掛

想買bose soundsport free
邊度買行貨抵?

OK~THX
話說改頭可以試的嗎?
如果試完覺得不好那怎辦?
改回來的話要不要錢?

講真 如果SE100
減價 < 10000 我會考慮

宜家就不了

試就冇得試架啦，因為一換就要焊落去。
通常焊過既頭就唔會再用返，如果你要換返可能又要買多個頭啦

唔係啦

咁L大劑呀...
換咗唔對路咪GG...?

通常3.5轉玩4.4 都一玩返唔到轉頭既。。。。。。。。 不過你自己衡量吓啦

超新手
心雄買咗條 hs1650cu
想買返個Dap 有無咩好推薦
慢慢學習中

Kz zst 有冇話換咩線好d

好

咁可能係個4.4頭同個耳機唔夾GA MA?
其實個頭係咪實夾到...?

所以咪叫你自己衡量囉 耳仔生係你到，荷包又係你到，咁值唔值同夾唔夾就同你自己銀包同耳仔啦 我只能跟你問既要求介紹比你聽架啫，真係啱唔啱就真係睇你

我明...只係改完試咗唔啱冇得CTRL+Z咁好似有啲麻煩咁...

有，不過要額外收費啫

唉屌...
我再睇下先...反正連部機都未到...
再算...

再唔係咪係買機間鋪頭借同一條既3.5 同4.4 線試下囉，咁就可以唔洗錢都可以感受吓

唔知同一條有冇咁多款放喺度
BTW可以一試~
THX

唔好意思想問下隻magaosi k5壞咗但係好似搵唔到保養商 想問一下magaosi係咪無係香港有保養商？

淘既？

高質既動圈真係幾正

xelento

4.4夾PGT 或者3.5夾N8會越推越有

PGT個4.4同金磚比質素上係咪好大分別

Xelento
不過我嫌低頻有啲太多

我就係鍾意佢多得嚟清楚
換咗lab ii更加punchy

zx 300換埋4.4好正
3.5真係好似仲廢過ip

個3.5狗都唔玩

Xelento定仙女好啲？
想空間感闊啲同分析好啲
之前用緊jupiter

相信自己對耳

仙女

3k budget 有冇咩好推薦
都係hs1551cu 性價比最高？

仙女有伏？鋼仙都係？

你問親呢到都係答你諗下點解二手區咁多仙女

點解會將兩隻唔同走向嘅野放埋一齊問...
仙女話就話不了
其實又無話咁差嘅
Xelento就...鍾唔鍾意圈味真係好見仁見智
我自己就唔鍾意

唔耐聽
要換線
無bass

純味精味好難捱

換咩線好
之前試都冇試 買左鋼仙
聽唔出分別
之後買埋黑磚玩下
都係分別唔大（3.5）
而家想換線玩4.4

我認我on9

唔好買4.4機咪得

差唔多budget嘅動鐵有冇介紹

個3.5勁難聽 我部A15都完勝佢

個人覺得仙女都係要買銅線
當然如果你好鍾意好鍾意高音
咁可以繼續夾銀線 無所謂嘅

部機本身就係主打4.4...

鍾意暖聲/冷聲?
要唔要bass (多/少/無所謂?)
聽開咩多?

想問下邊度有得改/有得買 3.5mm balance頭
坊間極度罕有
想買個ifi nano idsd BL 比部電腦用

所以我買ZX300嗰時同一時間隻耳機換埋4.4線

冷暖都會聽
無所謂
Pop music

其實咪啫係3.5mm4極頭？應該唔會罕有㗎？

我對比過幾次pgt4.4力係大啲分析力好啲 但配某啲耳機可能會過推 n8 4.4煲開左其實都好出色 但始終3.5好玩好多
但兩部都覺得好過spk 可能個人口味啦

搭單問邊到可以3.5改4.4頭

遲d去日本旅行
想問下日本買耳機係咪平好多？有冇d咩推介
暫時睇中ATH-LS200，定係有更好推介

唔係 :~

人地放又點
多人放 只可以話多人尻衝咗唔適合自己的耳機
可能人地PROMOTION 做得好
但唔代表隻耳機係廢

最緊要自己岩聽 同埋要了解自己鍾意咩
仙女 我唔覺得無你地講咁差
我個人認為 你要接受到 高頻高延伸
先好揀綠仙 如果唔係 會覺得刺耳

而且綠仙分析力高 你首歌本身質素唔可以太差
如果你聽啲串流320kbps
你會連首歌啲瑕疵位都聽得好清楚
令成首歌難聽咗
當然木耳除外

鋼仙調音唔同 中音會厚返 高音無咁盡
平衡耐聽啲 但價位貴啲

至於樓上巴打
你用圈同鐵比
根本兩樣嘢嚟

同意巴打

綠仙需要換線
會有好大改善
同埋低頻係弱點

仙女比較適合
主女毒
鍾意人聲清 貼耳 的人用

巴打 呢啲無話ON9的

鋼仙係唔錯的耳機
聽女聲 例如胡琳 果啲都唔錯

至於換咩線
其實係睇你自己需要
想強BASS 咪銅線
想高音 咪銀線
想平衡少少 咪銅鍍銀
或者宜係有啲 銅銀合金混

你諗好自己BUDGET 幾多
抽時間落鋪慢慢認真試下
無固定答案邊條一定好

想問巴打們係邊整cm
最近隻耳機殼跌爆左想整

新手lm
想問下各位ching對advanced 呢個牌子嘅耳機有冇評價

其實係咪有E5000版lab ii賣

有冇巴打知其實而加主打3D printing果d佢保養其實係咪會成對換過俾你

4.4mm 2.5mm 京線

巴打你有你既道理，調音口味的確好個人，總有人鐘意。
不過一隻耳機出黎既聲會覺得刺耳就唔係好關高頻廷伸事既，應該係本身調音出咗問題先會刺耳，唔係好關接唔接受倒事
利申：我都係唔鐘意綠仙既

改模？不如比個機會自己揀過隻自己鐘意聽既新iem啦，本身改模都唔平

同埋改模一定變聲，未必一定啱聽返

真

好鍾意而家呢個耳機

買返對一樣囉，我整壞咗IM03之後都有買多對

見佢冇壞睇佢有冇得救
唔該哂巴打

碎片完整嘅整支E6000慢乾膠膠水慢慢痴，碎得太勁就冇計。聲可能有少少變嘅

咩型號

好 夠平

有冇4.4推介 用緊a12

想問其實mh334 係咪唔套耐聽

等black friday 啦

cheap 野黎
um pro50

真係好鐘意買過對算啦！改模應該都差唔多價錢

如果淨係爆殼， 入面結構無爛既改cm就變化不大， 佢入面結構係有一舊三合一導管，導管都爆埋就一定變聲

明白你睇法

我係覺得 刺唔刺耳
其實都好主觀
同埋唔同人 對高音的接受程度唔同
綠仙 我感覺係 佢高音去得幾盡
偏向冷 聲底比較薄

如果聽王菲 靚人聲 偏高音 冷冷地 我覺得係唔錯
幾有感覺
但如果聽泳兒 本身佢已經係好高音
綠仙高延伸 會再高 再放
咁就唔係人人接受到
變成刺耳

所以點解有人話
用返黑磚啲暖底去聽綠仙
會幾夾 就係咁解

原來已經諗住買ATH-ls70. 但有個fd又話iBasso IT01同ls70差唔多 而且仲平d，係網上睇又好似真係唔錯咁

利申 聽開陳奕迅

就係買撚咗~
然後發現2.5線其實平一百幾十蚊...
點解會咁...
其實冇所謂~都有升的打算~
只係暫時唔想買得太貴咁~隨便一條平平地的4.4線/頭用住先咁~

未至於勁難聽GE~
不過比起手機未見有好大分別

有得試既咪落去試下先 所有野都係自己試最穩陣

明白
主要係mmcx 位爆左姐
導管位冇事

有冇巴打有試過ath ck2000ti，有d期待
同埋會唔會知香港幾時會有，我見台灣好似出咗

想問下各位 budget 18000整cm
想要人聲厚d 低頻紮實得黎想要番小小彈性 最緊要夠清 高頻通透唔刺耳就ok 同埋會用黑磚推
想問下大家有咩推介？

各位巴打二千蚊左右有冇咩好推介？ 睇咗好多都揀唔落手 希望有人解答到我問題 平時聽開廣東歌。

宜個budget 綠仙唔錯嘅
可以收隻二手換埋線
另外可以試下sd4 / sd5

其實基本上咪第一頁嗰堆，加多隻campfire comet

(未打曬)

拎你平時聽開歌嘅機同歌去耳機舖試到啱為止

campfire comet聲係幾好
可惜個人嚟講金屬殼太唔討好

新出隻Earsonics grace 點睇？ 有人聽過嗎？
想搵番隻sound stage闊 定位準既耳機...

都係建議啫，最重要係個人愛好

秋天唔敢用金屬殻耳機
靜電電到傻

用緊1650表示冇問題

Justear(Club listening)
VE6XC
MH335DW(睇吓你會唔會覺有少少矇)
不過都係耳聽為實 我每次揀cm都試最少十次八次

VE6XC同VE8我都覺得矇

咁我想問下westone um3x 好啲定係 um pro30好啲？ thx

Est?

64 個a12t？

冇聽過

A12T應該唔符合人聲厚d嘅要求

想問聽jpop 同人聲既CM係咪得just ear 同fitear 會比較好? 有無咩其他款可以諗?

KL-Ref
Je club sound demo第一次聽同上次聽差好遠 怕怕

VE5

但低頻會唔會唔夠Just ear 同fitear 多

我覺得比較冷同清 不過換銅線拉翻應該平衡翻
同埋人聲好前

唔係太鐘意冷聲 所以我先諗just ear或者fitear

VE8都矇

有無人整過黑黃鸝CM

我覺得微暖喎

如果一點兒也不行的話...
睇來你要帶你的耳機走一轉西伯利亞

Ve邊到試同訂係最好？

樓上有位師兄真係講得好啱，多人放唔代表唔好，只不過係太多人9沖咗點知原來係唔適合自己嘅。

早日去試 trio,12,18，嗰種高音同貼耳真係完全唔夠gold16+綠仙嚟

要人聲，潤，貼耳，基本上12t可以收皮，用條原廠4.4都好乾，勁乾果隻。

Trio,18，人聲方面只可以叫好過12，但都拍唔上綠仙，not even close，係音場大ddd。
綠仙只係6000，加條4.4金16都係7000，合計13000。

暫時聽過咁多隻來講，係得fitear 222定223同justear monitor 係會令我想取代綠仙

好多耳機都無VE8咁暖喎
唔通隻隻都去過西伯利亞咩

其實聽人聲都可以分好多種聲
講到尾都係你自己鍾意聽到咩聲
正如有人聽綠仙覺得尖 有人就綠仙都嫌太矇
但12同18都唔係主打人聲
咁你拎人聲黎比就...

但留意吓，好多人都會咁比

得DMA有

有a18 同鋼仙, 鐘意A18多啲

最緊要自己覺得啱聽就得
題外話：我想表達刺耳個意思係佢本身間廠tune聲果part已經有d問題，高頻廷伸就算好高其實都應該係唔會刺耳，而唔係講緊個人接唔接受倒嘅事。

巴打似係以價比貨多過以類型比貨
同埋點解一定要用仙女+g16 黎拎去ab?即刻隻野出廠既時候係唔聽得？ 好奇想知點解會咁樣拎12 同18 黎比仙女

等緊Black Friday
Ching用緊咩線?

人地話因爲仙女高頻勁先刺耳
我都係第一次見刺耳係主唔主觀問題

咁我就真係唔知了~
因為我覺得VE8幾乎係我接受的極限了~
再冷聲啲我會覺得有啲尖同乾~唔係好舒服
有啲好奇~CHING鍾意邊隻?

有冇hidition用家？
好似好小人用，但係出去試聽過又幾啱心水

我真愛係pp8s
準備black friday 入手a18

部g6個3.5壞鬼咗
有冇邊條jerjer仔好用

HTC

巴打你唔係覺得貴就等於清下話?
請問VE8係好清依個標準係點黎?

你識開邊啲人啲人咪用咩比囉
依個世界唔係得綠仙同64既

我又覺得唔算薄喎 可能主觀問題？
同覺得佢個低音幾潛同真係好實好彈所以諗起佢

請問各位Ching
我用緊 um pro 30, 想解決iphone lightning 轉換差嘅問題
主要聽R&B
FiiO Q1 Mark ii 是好選擇嗎？

想問ching
本身用緊535 想轉下
睇中左隻campfire polaris 不過未試
唔知對呢隻一圈一鐵有咩評價呢？

睇果位ching要幾厚啦
只係講起厚聲 我未必會諗起a12先

如果想bass同中音厚返，高音收有咩線好？

試過夾oc studio monarch覺得唔差

想問下改頭邊到手工好 jabxx

可以買 Fiio irc 當然買耳擴都得

加多少少 empire ear legend x

試下1650cu

想買個頭戴式耳機比姨甥，$1000 樓下有咩選擇，要有型同無線

Ching隔離post有無線耳機討論

同n3ap差唔遠但貴好多

可以試下Alo Reference 8

想買Fitear est/togo334
巴打們知唔知依家邊度有現貨(唔想等所以唔考慮cm)，想試完如果啱就即刻買

Fitear唔會有現貨 訂一隻先造一隻

仲以為universal會有現貨
唔該巴打

xelento新包裝有無新嘢

因為係唔係都要等我先整cm 仲要有排等 而且universal 好似無cm單 先造 所以唔知要等幾耐

我今日見到亦軒 est公模返左現貨，得幾盒

部sony zx2 唔見左，想問4-5kbudget 有咩好推介？

ZX300
Fiio x7mk2
二手黑磚

今日試咗final make1同2
發現2啲聲好朦
1真係好驚喜，完全唔係鐵聲，好強圈味但好清晰
聽開圈鐵反而想揀呢個多

佢嗰兩粒中低音鐵有開個洞好似開放式咁 令到低頻勁d同有力d 所以好似圈咁

想請問平平地(1000蚊樓下)有邊款手機DAC連擴抵用? 想推e3000

想問有無人試過過左保拎耳機去鐵三角維修？
我對im70玩左就黎三年，可能太粗用兩邊耳機綫都斷，諗緊拎去整定直接換新綫好

FiiO Q1 mk2

啱啱入手左部zx 300 想問下大家會唔會開個音效增益輸出？
開左定唔開會好d?
我諗佢應該唔係淨係加大聲咁簡單嘅

VE Frozen

Then?

rha t20

fitear 真係夾人

可以試下 AkG n30
手機易推

Hiby r6 定 fiio x7mk2?

我自己就換線再戰，我覺得好過買3千既耳機，一係就草多排錢買貴D

咩budget 先

je 強推

e4000 iPhone 就算la

sony a55

其實到果個價位已經唔太玩3.5

900 aud就買la
幾時翻香港可以幫手帶下貨

我之前試哂je listening同334sr je真係好大音場好開扮 但唔知點解覺得人聲好似怪怪地 最後買咗334sr

網上話q1 mkii夾android會有問題， 唔知道fix左未呢

巴打我同你聽感好似

所以我諗make2個調音未tune好
佢話847種應該可以調到清啲

用緊ath-im01
線就斷 可以換咩線
換at-hdc5/1.2 好唔好？

make 2 粒圈最少要煲佢200粒鐘先開始正

一圈一鐵喎

Sor 未訓醒睇錯

咁唔代表佢粒圈唔洗煲 佢自己都有寫明要煲150-200個鐘

等等先...
清同冷唔係完全同一個意思呀嘛...

而且make 2 好大食 仲大食過E5000 所以要比好多力水先會迫到佢D潛力出黎

有冇巴打有ie 800又用過spinfit CP240?
見到好似幾吸引 但我驚會唔啱size扣唔實

PP8S還真沒聽過...哪兒有得試?
A18...
太貴了...唔敢試...
怕聽過之後回不來...
話說哪兒有得整64 AUD的CM?

1:5.7喎...
香港買重平啦

黑𥖁唔係zx300喎

如果係咁mark 1咪算
要推好mark 2既花費一定比起直接買mark 1大

比我會買make 3 因爲絕版 而且我已經有make 1同e5000

Jupiter ck 想買條2.5mm 升級線，有冇好推介？
想多d bass

有冇巴打試個部hiby r6?

咦...
係喎...眼殘

見jh audio trifi 平左咁多,走左去試,話係10pro記念作,整體三頻偏低但唔算厚,但人聲都算幾出,高頻唔算出色但幾清,音場亦唔算寬闊但包圍感唔差
但我個人偏好中高頻,低頻要質唔要量,音場闊啲
有冇ching試過,覺得個分析力如何?有邊隻可以試試,圈鐵都得

換條銀線就fit曬

ching 們點睇KEF?

自己有M100 M200 Porsche Design Space One 覺得都唔錯。但M200 耳塞位好大塞到耳仔好痛

藍牙耳機 入耳式 for做運動 邊隻比較好

平時聽女聲多,其實jh trifi 啱唔啱,有冇其他介紹試試?

HS1650

用咗幾年 ATH-ES55 ，依家條線打柴，有咩好介紹，想要啲外型輕身啲。
利申：聽開國語女聲多，徐佳瑩，文音多

Xelento

係amazon買左3pair comply audio pro耳棉返黎個size唔啱自己
有冇人有興趣

自己啱聽最緊要

隻trifi 又話限量幾百隻
特價清貨咗半年都仲周街貨

個人觀察trifi行程應該唔算太好，到而家都冇見過人出街帶trifi同去問價

帶住覆緊你
可能唔係個個接受到個型咁入耳

1650
女聲

PP8s 金_同let's _ _有

我聽過覺得都好清同薄
可能因為對比trifi

有無巴打聽過Lark Studio呢個牌子

所以換咗條HC1650CU
發覺應該買返部Dap
但點選澤好

用4.4咪買zx300 依家好似3尾
or平D 淘部zx300a 2中左右
用3.5 既買a55 1中至尾
再唔係可以試下D平既國磚，不過我唔太熟
ak 我自己就一般

係...
眼殘...睇錯咗

想問下巴打 5舊水左右Marshall mode係咪算抵屌 主要聽流行曲

係沙田行開想去買個earphone 點知foco完全搵唔到你地推薦嘅耳機

樂屍高其實幾多嘢睇幾多嘢試
可惜得灣仔有...

要攞埋耳機去試
啲人成日話AK 3.5好過ZX300
但佢底噪明顯大過ZX300...
我係接受唔到~但有人又OK~
國磚就M9我覺得幾唔錯~但比多少少就有ZX300A...所以我都係衝咗300A...

原來係我眼殘 買左隻n3ap

Marshall earphone電子垃圾

咁係咪第一頁e2000比較好 因為想搵有咪

E2000
E3000
AKG N20U可以睇睇

N20u我見pricehk 700-900少少超筆直
E2000 e3000我見佢本身好似無咪 但又見到有d網話有咪版 想問下有冇巴打買到有咪版

淨E2000 3000係無咪
有C係有咪版

唔該晒巴打

ma750i
akg n20/30

sor ching，其實trifi個外觀真係好靚，不過個人唔多啱佢個聽感

唔使sor
其實唔係已經買咗又懶放
我都會想換HS1551

hs1551 cu 請問有冇人用緊？可以講下優點缺點同取向？唔該

如果比多d買 hs1650 ，升級感覺明顯？唔該哂

係
我平時聽開啲耳機音量都係3x-4x就夠
make2要7x先夠

300A 真心扺玩丫
不過要淘寶
我自己就不了

黑磚wow
900*6 都係5400
香港邊到有

AK70mkii同SR15係咪差唔多

用緊hs1551曾經因為覺得trifi好靚而想換

開心使用中

sr15設計騎呢, 但係可硬解dsd, 可用moov
其他差唔多

買咗535想升級埋條線 請問各位巴打有冇咩好推介？

同埋有冇巴打知唔知用咗係咪寶係會靚聲啲？

e2000 都有有咪版

就係冇左個moov問題大d
但價錢差太遠
有冇其他option

未聽過
但750i女聲真心唔差
如果可以聽下，自己比較下會好D
比多個建議你姐

dp x1a得唔得

舊式an機底噪

用sr15聽moov hifi
人聲會好似蒙左
用同一隻歌，moov hifi 同 wav 比較
不過用moov係幾方便

買歌最好

呢條mono crystal silver真係堅正，買咁多次線呢條真係最大升級感 又夠輕身,

我都想問

sr15 設計唔係騎呢

你用右手拎機其實好舒服
手腕唔需要擰到最直
你個頭雙眼已經直視個mon
隻手係無咁攰 出街拎住用方便順手

但如果你係用左手的
就唔適合用

升級感唔算十分明顯，兩隻都係bass多，密度高，人聲近

1650聲場大啲，分析力高啲，佩戴感好啲啲

1650佩戴感好

邊度重有final make 買？

我兩隻手都用，但係手指粗，點都會揩到volume

好。。啲啲

入手左shure新bt2，好正

唔該哂bro

咁請問1670 ss 你覺得音色又點？唔該

我會去試，但想試前先了解下特點

唔該bro！

未試過SS，SORRY

唔該bro

密度低，音場闊，低頻少但潛得深同有力，人聲突出，線條感明顯，似fd01升級版

想買部二手xdp-30r黎粗用下，部野而家咁平有無伏，見佢一出果陣成2-3k
而家夾im02或者遲d轉ls200

唔該哂bro , 聽落幾吸引 ，雖然我鐘意bass多動態勁既取向

試聽下先去，唔該

但其實全系列我覺得都係反智佩戴感

係，所以我只係話好少少，真係少少咋

Ching用咩電話聽？

咁真係要試過先決定，聽歌既野一聽聽好耐

用緊qdc8 hifi 同sony xba-z5 , z5 d bass強但太肥唔聽快歌唔夠爽，想買隻動圈，或者圈鐵聽下pop

打錯字，bass太肥聽快歌唔夠爽

買左有咪版，同價。

ma750我都覺得ok啊，係見佢咁啱問起e2000有冇咪姐

都冇乜嘢呀~
直送的話都安全~
正版GA~我剛剛UPGRADE都UP到~
當然如果有問題退貨都就麻煩咁~

睇錯~睇咗小黑磚...

仲諗住Ching 識人咁平買到
窮撚想買黑磚

多謝巴打們意見 不過懶得去試已經買左e2000

可以大部啲
sp1000m 會適合你多啲
又無1000咁重

聲就無伏，人聲比較直白平衡，音場闊，低音多，聽温暖女聲多就揀 dp-s1。不過插頭要 check 緊d，尤其 2.5mm 果個，有人會用到甩頭，但應該係個別例子。

想問下玩過/玩緊64 AUDIO的巴打
64 AUDIO使用狀況如何?
會唔會好易壞之類...
同埋聽感如何? (針對A系列)
利申:小弟冇試過...得LET'S _ _有...太唔方便

點會得let's _ _ 有

你係有興趣既，我強烈建議你去試，依家black Friday 8折做到25號

亦軒都有

小路寶個幾日我唔L得閒...

莫講話唔經...經過都冇時間試...

感謝解答，平平地買黎試下

想問下各位巴打 同價位黎講hs1551cu係咪冇得輸

64好多地方都有demo喎ching

亦軒唔係齊晒display
上次上去問18T佢都話無display

z5換京線可能仲好過買上面兩隻

果堆master pro/studio 堆分店都齊DEMO
試岩就快沖, BLACK FRIDAY 有8折
PS.上年入左隻A18T, 冇壞過 仲用緊中

各位師兄有冇1000樓下藍芽耳機推介，最好唔好好似airpods咁得兩粒野個啲咁，for平時返學出街用

bro 唔該

請問京線即係乜線？我唔熟線唔該哂

final audio出嘅升級線
低音個速度感提升左好多，冇咁肥重

唔該哂bro ！我去搵下資料先

嗰隻係EVE 不是VE...

正，tia fourte 會上癮的

用緊12唔錯

唉屌岩岩唔見左條w4r
幾年冇留意耳機
有冇D差唔多價位嘅推介?

毒害一生

下一步係轉平衡。轉 mmcx 頭、改線、換線 邊個好d?

邊到仲有得買ex1000

淘寳貨尾咋

我見香港好似斷哂市，直接淘國行算。我以隻已經係5月出貨

咁我都係儲夠錢搵松尾搞返隻just ear算

我們別再提64
這個星期某店連續3天特價...
我連試都無法去試...

我冇試過~
但係咪偏冷?

CHING用咗幾耐?用咩推?

新手入坑 親身試聽過大大小小品牌$2000樓下嘅耳機
小弟都係比較鍾意kiu耳動圈 聽起黎順耳啲

黎緊準備入手RHA T20i 配dB Magix AC3
用iPhone XS Max聽串流

有冇師兄提點多一兩句要留意啲咩呀
唔介意推介再高階少少嘅耳機 最怕自己買錯野

Ie80s

聽過 好似冇T20i Separation做得咁好

我自己覺得唔算好冷
清聲, 音場大, 解析力非常好

如果想戴得舒服同隔音好
大家有冇咩推介
預算大約$3000

見到idun出咗隻新版
貴4舊值唔值？

ie 40 pro
$999真心正

入耳定耳牛？

Inear呀

有部A55想入多舊PHA-2a巴打們點睇？

用筆錢直接upgrade陪player好過

黑磚

其實upgrade部player同買個dac+amp最大分別係邊？

少舊嘢帶街

不同大細廠係咁出新野發生乜嘢事

吸引大家買買買

可能因為聽日有show

想問下如果想買冇咁貴既A3E 有冇巴打聽過 覺得點？

A4t有tia單元高音順好多

black friday 64減咁多

4000蚊左右價位 用到moov 除左hiby r6仲有冇咩推薦？

kinera嚟緊新個隻好似叫odin

都係一如以往做8折啫

邊到最齊demo 想試a4t a6t n8

呢到有無巴打試過 jvc fd01
有無咩感覺分享下

綠仙女+399換reference 8升級線個優惠抵唔抵屌

右店 lego果啲我見都幾齊

一來睇你鍾唔鍾意對野
二來睇你鍾唔鍾意條線啲聲啦

對野好撚鍾意 一聽就愛上左
依家純粹諗緊加唔加399要埋條線 見佢原價成二千幾 如果係抵屌嘅就加左先 唔啱聽再放出去

咁應該唔錯~
因為我就係鍾意啲比較冷~但又唔去到完全太分明有啲啲暖咁~
太冷我覺得有少少刺耳
都係果句: 不要分得那麼細.JPG

聽感如何?
雖然我都會去試~但知道下先等去到唔使搞咁耐~~
呢幾日都冇乜時間

正 宜家有black Friday 優惠低屌

岩岩去DMA無得試

芒果好似有

可以預見今日一定好多人9衝去試...

無人叫你Black Friday先去架嘛

長沙灣都無得去

然而今日就係...

之前本來性趣唔係好大
比較鍾意日本嘢或者德國嘢(邪惡軸心 )

有冇人知black friday 優惠價仲有冇現金價再平啲

又煲又聽900小時
發現400小時個陣覺得多咗齒音
600小時覺得花擇香菜唱歌呢一片CD好Q多齒
明明頭150小時好好聽有齒音但不刺耳 把聲好好

睇盒一樣樣 似正係換包裝art work靚仔咗

買左 Campfire Audio Comet 加399 換ALO reference 8 4.4mm

買線送耳機

大家覺得sudio vasa BLA ok？見佢black Friday $619
for平時出街返學

兩樣加埋$1800 都唔使
用細黑聽一排覺得唔夠就升級耳機

我用ak70ii, 頭二百個鐘又肥又矇, 之後變咗高分析, 全頻空氣感

上兩個星期已經比定錢，星期六去整

有無巴打用緊sennheiser ie 40 pro 耳機，感覺如何

巴打有無換線？

有對T8iE想做半模（？）
定係應該叫客制耳膠
總之係可以拆落黎果種

各位巴打推薦邊度整？
軟模定硬模好啲？

暫時冇錢上CM 想試下水溫先

最近換咗lab ii

3.5

odin好似唔係最新嗰隻

最新好似係idun deluxe

odin 係 旗艦
idun 新個隻 係 全木機身

用緊ex5想升級 budget 1500左右

目前睇岩海王星 idun 呢2隻大家點睇
仲有冇推介

多數聽歐美 加小小中文歌
想聽日去試

用手機推既 唔該

個人感覺:海王星人聲會清過idun，但感覺上idun出嚟嘅聲會厚身少少

想問下zx300點樣先可以播歌嗰時show到個album art?

有冇巴打有用藍牙耳機？
有冇乜耳機推薦

有無巴打想要alo條線?
我淨係想要對耳機就算

幾錢 有興趣

純銅？

Google係咪真係咁難用？

Litz定SXC8？

單晶銅鍍銀 京線喎

京線有無4.4?
Thanks

有 啱啱出咗

用緊im03加電話做player
最近條原裝線壞咗換咗條平線用住先
聽開ACG雜食女聲，而家想成套set up換

想買sonyzx300a+n3bp
定係用番im03換條4.4再買zx300?
(im03用緊舊嘅插頭無官方線升級4.4 )

筆直5000(買16gb水貨好似平啲)
有冇人可以俾啲意見， 有冇其他耳機 下個禮拜落去試曬佢

有demo 但未正式出

我覺得平衡破壞咗xelento嘅soundstage design
鍾意原本嗰種編排

換線，買ZX300A

以前用開ex5(淘仔野)
呢排想upgrade下
有睇過sony xm3但覺得音質上都係差D
ambient mode又發發聲
如果想2000樓下upgrade可以有咩選擇？
想有中高頻得黎要番有少少彈性既bass 少少都好

我未去到咁了lung
純粹因爲4.4推力大
加埋想bass出少少，同結像清啲

xelento+ccc

對reference8有興趣

巴打tg me

有乜嘢4.4線可以畀im系列換

想趁black fri優惠整cm, 係咪得亦x可以即場整埋耳模, 上到去無其他客咁奇怪

跪求推薦2000下耳機 男聲聽開Eason, ONE OK ROCK, 張敬軒 女聲聽開日女聲 有無邊幾隻可以符合到要求 想搵幾隻落去試聽下再簡

之前問過再問多次
有冇邊隻inear係細耳道會戴得舒服

有冇推介， 想香港有得試咗先

冇呀SOR

頭先買咗隻e12 店員話要叉8個鐘 其實仲有無呢個需要 咁落後㗎咩？

頭先試左1964 N8
個低音真係幾撚正, 做緊優惠唔使12k
但自己聽headphone多，最後都係無買到

inear sd4s?

應該係佢個人落後
同埋講咗唔使比你秋後算賬

咁唔叉了

唉 用左個幾月跌撚左一邊 慘

六千銀咁就冇咗
Btw佢都已經要六千 定直情做平價cm好

六千蚊cm 不如買返iem算啦

正

之前用IE 800
Sound Signature黎講兩隻好似 IE800係比較detail同sound stage大好多
相反IE40 Pro聲就感覺比較貼耳同底音重少少 分析力係1000蚊黎講係非常出色

同價位我試過Pioneer ch9t我個人覺得IE40 Pro比較好聽

個音響展⋯⋯ 我發現啲耳機折損率都幾高
唔知係唔係佢哋喺鋪頭搬出嚟
同一款耳機擺埋一齊 其中一隻係爛聲
然後啲dap 班友好似龍咁下下音量開到百幾
搞到我次次都要扭到最細先至播歌

咁設定咁顯示樣式嗰度咪有囉

軟模嘅話會受到你嘅體溫影響
會don少少 感覺上冇咁硬

木耳仔入咗隻idun 唔係好聽得出同215分別

點算

IE40 Pro 用原裝有海綿嘅耳膠，啲聲有啲矇，轉咗Sony Hybrid/Final 耳膠，啲聲清返晒 1000蚊嚟講我覺得抵呀，起碼戴得舒服，隔音亦好，可靠性亦ok

繼續用囉唔係可以點
但idun應該清過215先係

e2000/e3000 個有咪版幾好，試果陣特登同朋友講電話，好清晰

煲下佢先啦 正常動圈煲開咗會清少少
換條銀線
平衡頭 都救唔到嘅話就幫你唔到
我覺得佢其實淨係值600 不過佢條線
市場定位加咗分 都可以接受

有冇試到jomo trinity

今日去dcm試聽ie 40 pro，個中高頻唔錯， 對比鐵三角 ATH-LS70iS 耳機黎講，ie 40 pro 個低音的確重少少，但好處係覺得聽落比較無咁沈悶

叫你叉7日 叉完有咩問題叫你上代理 唔關佢事了

每日五分一聲用手機播柔和慢歌/鋼琴
大概十個鐘
夠唔夠？

idun音場應該大過215唔少 樂器分離度都唔差
利申: 6-7年前用過215一排
6月10號開始用idun

想問下3.5MM同2.5MM係咪差好遠，因為用緊隻DPX1A, 有2.5唔用好似曬左咁

同機用家
係有分別 但分別又未到好遠嘅程度 個人感覺
有錯 輕力

如果你唔係鋪頭嘅人咁我就講啦

就係三個單元（動圈 靜電 動鐵 ）
三個窿（冇錯 我係講三個窿 唔係三個分頻）
各自自己有一個窿 出返該單元嘅聲音
老實講佢又做到佢哋自然銜接到 冇乜衝突 大家都咁上下 換句話說冇乜特色 為咗遷就而太過平穩
你覺得好聽嘅咪買囉 我冇權阻止你
(我冇睇過佢嘅內部 純粹靠感覺推測）

靜電單元個抗阻好高
AAW 嗰隻夜鷹 難推到爆
搞到個聲音好鬼奇怪 個音場歪到一個點
所以咁鬼多靜電耳機要用專用dap amp
換句話說我覺得普通入耳式靜電單元未夠成熟
一係用專用dap amp 一係你個dap好q鬼大力
係要推得郁大耳牛嗰種

諗起又諗好似唔記得去試pola

其實連登都唔少鋪頭嘅人
我唔講咁多嘢 自己執生

即係硬模好啲？
巴打推薦邊間整？

anyone tried Ve frozen??

唔知五 定六單元（好似有複合單元 所以唔知實際有幾多）
成個場得呢一個Demo
ve demo個位又唔見有
冇問佢地 香港獨有產品

邊間
耳機唔係要1580?

幾錢？好鬼靚

CM vs universal... worth to watch

有冇人知邊度有ALO條reference 8試?問左好幾間一係冇一係有得賣冇得試
諗緊值唔值得為條線入隻comet

耳機借比人聽真係好心痛
條友開最大聲幾分鐘仲話好細聲
一睇就知跟本就未戴好
而家好心痛想知有無方法試下有無壞

有2間都係$1370

之前旅行跌左對IE80
要買對新耳機
師兄們點睇IE80S 同 Fender Nine one?
或者有無其他介紹
btw, Fender 啲耳機係咪好易打柴? 我係九龍灣個show 試過又覺得好似okay, 有諗過衝對Ten 3 sosad
我用開iPod Classic 聽歌，主要聽外國pop, rock

唔建議ie80s，分別不大
Nine one 幾match pop rock
或者1551 ?

新手入坑
$1500蚊budget 聽動畫歌多 求推介

謝 我人唔响香港 試唔到
有冇試埋frozen

好多鋪頭d demo都係有問題 上次去試just ear試咗幾間都一係爛聲 一係怪怪地 搞到唔敢買

我而家用緊535r，平時聽開王菲果d

用緊iphone x + fiio q5推

最近想升級耳機，睇中N5005

大家覺得值唔值得升級？定有其他推薦？

除咗賣屎窟之外我玩唔起

出售sd2s乙對 有意tg傾

普通啦，感覺上Fitear EST 嘅聲音平衡度同細節量會比較多

但des 隻just ear demo 無爛聲，可能因為果隻係sony 嘅內部demo?

香港d just ear demo我諗得返sony 銅鑼灣同佢內部用黎做展覽嗰d係正常

des有冇入門player平？
如果冇平 就唔洗專登出去睇
等聽日cyber monday
本身用緊手機聽歌(im03+升線線)

幾錢 有冇保

無特別平。你想買邊部dap 先？

真係好貴

有部fiio x3 同e12a，冇打算換
可以買咩range既耳機

Thanks Ching
我爬文都見到你地講1551，睇黎要試埋呢對
其實Fender 係咪真係唔建議 sosad

fender 最大問題係可靠性，之前用mmcx 頭果批fxa 系列好多都bad contact，新依批用返2pin 頭，應該會可靠啲。但fender 嘅調音我唔太喜歡，所以我都係會推介1551 多啲

唔少人用手機聽萬幾兩萬嘅CM，我覺得你手上嘅都可以咁做，主要係畢直同聽咩類型嘅歌

64 12t black friday好似幾抵屌

1551

推 得返2.5同3.5

比較細嚿嘅3.5mm L頭有咩選擇?
pentaconn有啲貴

去左影音展，hiby r6 pro 好重，反應都快，職員話應該年底出，同可能有鋁合金版本，會輕d

有無人試過paw gold touch

除左男聲較為少聽, 其他咩都有
budget最盡4k..想買個x3+e12a食得盡既

聲音密度高，控制力好，但有點冲的感覺
感覺上比sp1000好聽，因為sp1000太纖細

最近想買條4.4 線俾白andromeda 巴打們有咩線recommend試
budget around 3千

想問有冇巴打試過買dcfever 非大廠賣果d線 定係買返大廠線去改插針好呢 好猶豫

我覺得隻trinity要喂得飽先好聽

有冇人認真試過隻Solaris

btw隻野都幾大食

垃圾潮牌 個動圈都冇料到

其實2.5mm 同3.5mm 係音質同推力或者其他方面有冇咩分別
諗緊條alo reference 8要邊款好
我兩隻都用到

睇返你部player嘅spec先知喎，一般嚟講2.5會推力大啲同音場開闊啲咁

咁如果用電話加部fiio q1 mark ii推呢?
好多野都唔識

要2.5mm跟住買個adapter

q1 mark ii其實叫幾有力，只要唔推耳牛

thanks, 搵日去試聽埋

咁用2.5好啲，fiio呢隻嘢根本就係為咗推廣2.5平衡而整咁
當然啦佢係唔太推得好耳牛，推耳塞係ok嘅

有冇人有去展覽有試到VE隻新野FROZEN,想知咩聲?

部野3.5都好大力

有無人比較下ak(se100,spkm,spk)

Spk>>>spkm >>>>>>>>se100
不過spk真係好重
但se100而家加$99有部ripper好抵屌
有冇巴打放部ripper

yes
其實佢同SP 1000係調音上同推力上嘅分別
paw真係推乜都得
但係paw冇內置memory.........

一分錢一分貨

唔該曬2位巴打

想做CM 大概15k筆直
想要中性微暖得黎又冇咩鐵味既聲
各位巴打會推薦試邊幾隻？

利申
已試VE6/VE8/Frozen/Legend X/Phantom/Justear
比較有感覺係VE6X2
DAP係SE100

想問下巴打用cm聽歌果陣抬高頭聽大聲過耷低頭聽 係未有問題

你肯定你係唔想要鐵味？ ve6應該係呢度咁多隻鐵味最重wo

有無巴打有入手過fender nine 0？
有無伏

如果budget $1000 聽開eason ,supper moment 有無推介？

推

好難聽 試吓Sennheiser IE40 Pro, Final E2000/E3000

鐵味仲去試just ear

frozen咩聲,對比ve8點,可以講下?

去完九展試

個人覺得 UE Live 正過 64 audio tia fourte

請問 UE LIVE 隻 IPX 頭
宜家有咩線support ？

琴日試既時候又唔覺得佢鐵聲wor
遲啲搵日試多次
或者應該講我係想要自然啲既聲啦

單純試下姐 畢竟之前未試過

人聲都幾前下 低頻亦明顯多左
不過單論素質我覺得唔夠VE8黎

但係隻野定價係咪貴過ve8

係 3皮

UE 依家啲CM條原裝線係Linum SuperBax 嚟，質素好高，其實都無乜需要換其他線，如果想用2.5/4.4 頭的話，直接搵人改頭就ok

我自己既聽感就似erlkonig 2/3號聲降格版 偏高頻少少 Bass冇erlkonig咁實淨
重點係人聲好撚多齒音 呢樣野搞到我一首歌都聽唔晒就除

有無人覺得64 Trio 係最正個隻

有冇邊間改頭推薦 用緊ue 6pro 想改2.5

明白 唔該晒
佢3.5mm 都好靚聲

我見
PLUSSOUND Exo Tri-Copper (4 Wire) 出咗IPX
唔知好唔好過原裝果條

想請教下fender nine 0個調音出咗咩問題？
觀塘有無咩耳機鋪有得試聽ie40 pro?

sorry 新手想試下坑 比較多問題

Linum 自己都話會出 4.4 2.5

Balanced news
We know, we know..... many of you have been waiting for a long time for a specific Linum cable version. The good news is, that many of you need not wait much longer.

At the Portable Audio Festival 2018 in Japan, December 15-16, we will launch the SuperBaX Balanced 2.5mm TRRS with limited sales. The SuperBaX 2.5mm TRRS will be available with T2 (compatible with IPX), 2Pin and MMCX. We expect the balanced cable to be available in our online shop in the beginning of January. We will let you know as soon as it is available to order (unfortunately it is not part of our Black Friday campaign).

SuperBaX 3.5mm TRRS and 4.4mm TRRRS are not yet planned for production. However, we have seen an increased interest lately and will keep an eye on the development. Till then a 2.5mm TRRS to 3.5mm TRRS or 2.5mm TRRS to 4.4mm TRRRS adapter, may be an option.

You will hear from us when we have news again!
Cheers from your Linum Team

依然擠咗啲時間去試
發現...太乾...
去到A12先好少少~但係勾晒筆...
而且感覺唔見得比AYA/VE3舒服...
音場唔錯~但係咁樣不如回到VE的懷抱...
聽男聲反而唔錯~但係女聲同交響樂之類的就不了

調音就因人而異 fender 最大問題係好易壞

同問

細耳道就換細耳膠或者耳綿~
同耳機冇乜關係
或者FINAL AUDIO果幾隻
幾正GA~睇你筆直

唔係話唔係原裝唔好但係試完果隻好似感覺可以人聲推前d
音場想闊d 所以諗緊好唔好買條升級線
最衰既係如果出面一訂就一定要買
冇得試完 聽岩先買 唉

UE 耳機今日開始做75折~
好毒呀

UE11 Pro、UE 18+ Pro或UE Live，即可享有75折優惠

好想

邊到

那兒?

姦耳專用

Er4sr表示笑而不語

Er4sr係牙籤仔姦耳道
HS1551 1670etc係大大舊成隻耳仔姦

UE 代理facebook

如果我無早兩星期訂到uerr 我可能真係直接攻頂 狗衝live
14k真是 宜加就聽住先啦～
希望佢遲d出新耳機 下年又減價
一入坑真係深似海

等個個 晒64佢先discount係乜玩法

如果我唔係2個月前買咗隻ue 11 我今日直接買live啦

我見佢個shape 都幾特別 sosad

咁你鍾意聽暖聲就無謂試啦

巴打I know that feel

唔試過點知
同埋我又唔係鍾意好暖聲
但要微暖~64有幾隻都比我覺得有嘢喺度摩擦緊我隻耳咁
沒人可以摩擦我~
UE第一次試聽~有啲驚喜~不過心底唔係好鍾意美帝產品...(我係邪惡軸心國 ...)
然後我發現...E4000同E5000都好正

好想狗衝ue live，14k咋

VE6同VE8都係暖
雙子座先算係微暖

我覺得VE8唔暖,幾清WOR

UE live 真係好正
如果手頭唔緊
14k 真係值得尻衝

雙子又冇試過
搵日試試佢~
話說CHING點睇變色龍?
個人感覺都係偏暖~但音場差咗啲

有冇巴絲有 Sony ex800st?

值唔值得收藏一對？

係咪問佢就有得試？
上次去嗰展 即刻 埋去睇
瘋狂咁睇佢幾多單元 好似有條友想招呼我
但見我成個癡漢咁就走咗

話說FITEAR線係咪全部都係專用?
換唔到其他線?

搭單無 原廠線係咪多數要訂 如果係就訂定 等隻耳機到

不過佢條線掛耳個位都做得幾差...
好似條魚旗咁飛起...扣唔實...
而且4.4要改頭

吓...你講緊展櫃果對...??

普通定ofc?

我諗住買007 ofc或者拎原裝改

嗰底會靜d 同埋好聲d

我嗰隻原裝跟007

我係唔係又賴嘢

係

師兄你又幾盞鬼

你講緊邊隻anole先

前日入手sennheiser ie40 pro , 聽左後有所感想：

IE40PRO聲音整體風格上確實可以定義為監聽風格。

IE40PRO高頻細節，延伸都明顯優於IE80S，IE80S本身是偏中低頻的風格，高頻相當柔和，器樂的真實感與IE40PRO差距明顯。在千元價位，IE40PRO這樣突出的中高頻的解析力是很少見的。

IE40PRO中頻人聲聽著有點偏亮，而IE80S人聲比較柔順，偏暗一點，聽感上還是IE80S更好點。

IE40PRO低頻控制力優秀，低頻量感適中，而IE80S是低頻量感比較誇張的類型，空間感更強烈，但是有點鬆散。

想問下VE8 邊到做CM平 見dma都要$23800 同埋如果玩公模會唔會好啲？ 感謝各位巴打

原來隻野係ve 8改調音
咁上次應該見到兩個復合單元

好想整隻ue11pro 試左幾隻差唔多價位既cm都係11最好聽 減二千幾好抵

得dma有ve之麻
不過經驗話我知
個個sales開價唔同，旺角果間通常最貴

諗住對野一世唔會賣咪cm
但同一對耳機就算公模同cm d聲都未必一樣
可能好左 可能差左

減左2千可以拎黎做靚面板
18+都抵屌
反而對live我覺得唔好聽

準備買zx300a 貪佢有4.4頭 同個user experience好， 聽開ac g會唔會有其他國磚推介

zx300a喺淘仔買定係喺香港買好 橫掂都係水貨

淘仔啦
銀色$2170 黑色$2270 （RMB)
送堆膠套,mon貼
我朋友幾個月前買左,上網登記到大陸保養
堅野

ue live
第一次用02u
第二次用r6
第三次用zx300
第四次用zx300 改black gate電容
都係覺得層次有啲怪
唔知係唔係唔夠力推問題⋯⋯

係
要大力機,我用過240同Fiio x5iii推
細節唔見哂,一pat野
Dx200 amp5 同 sp1000ss推好好多
但高頻有d刺耳,感覺一般
唔鍾意

有無巴打可以介紹下64隻 u21t點樣

唸住聽日出手

u12t先岩

聽日仲有black friday價咩
麻麻地，我覺得N8仲好d
我自己既話一係N8，一係u18t

講緊邊隻?Frozen係VE8改調音?

VE系列冇公模嫁

ching 64個black friday做完啦喎...

咁64隻a12t 同 a18呢 依4隻你會點排

試聽完,真係幾有FEEL

識人/熟客應該偷到雞

我用緊 聽到人聲都變埋bass

聽日14999入手

但係隻野太毒啦

自己鍾意就得
公模舒服就公模
唔好幻想話cm一定好聲過公模
Black Friday咁平入手
玩兩個月唔鍾意/升級放番出去唔蝕得幾多

我都想19999入u18t
但冇錢

唔係好明

雖然我覺得本身ve8都幾好聽
但係個調音值成皮?20k變成30k

轟得太多會影響到聽感
播重bass既歌會好爽 但係人聲重既歌就怪怪地咁 會想用返平衡啲既耳機聽

再試多幾次先 thanks巴打 我覺得雖然bass重但又唔覺太掩過人聲

巴打我想問下我之前係用開846既 想問下U12T同846既人聲會唔會有過之而無不及呢 THX

但佢唔係話設計俾啲人唱live用？
舞台嗰個無線收發器真係有咁大推力？

而家呢個世界就好似iPhone X咁
沒有再貴只有更貴

我剩係信佢係設計黎賺錢

平靚正

見到淘仔全部都2599 rmb
換返港紙喺香港買水貨冇分別
邊度有咁平有冇靈

Fitear006 007條掛耳鐵線不了
Btw 依家多其他廠出 eg orb brise beat audio effect etc
不過要試清楚個fitear頭插完係咪完全合到 有啲頭會有條gap

肯定大力過好多DAP先

有冇人兩邊耳膠用唔同size？

耳膠好似試極都唔知邊個size啱

正常

其實黑先算fit？唔知點叫漏聲 抆出嚟好似拙實咗咁會唔會太緊？

我自己習慣帶嗰陣唔會直接推入去，會斜小小，將耳道嘅氣排出嚟，如果做得好嘅話，咁就會有少少啜住嘅感覺。

其實可以試吓你將個耳機推到隻耳仔最入，嗰陣你會覺得有嘢頂住同埋耳機啲聲出唔到。
之後抆返出嚟，輕力帶上去，啱啱好帶得到但又有少少漏音。

之後喺兩邊中間自己搵個方法帶得穩，啲聲又正常咁就OK

不過自己半油耳，所以聽4 5首歌又會鬆番，考慮緊cm

唔該唒巴打 同埋想問如果十二月整係咪要三四月先拎得番個cm

其實Acoustune 係邊到品牌黎? 見日本寫佢係香港

2013年香港で創業された、音響機器開発専業ベンチャー企業。
設計は日本、開発は香港、生産は中国による国際分業体制。
部品、回路、半導体、電気、機構、品質、生産、各分野の専門家で運営されている。

我以前都聽得幾暖
第一對耳機係w40，買果時都唔覺佢暖聲
後來升級一試w80就發覺westone暖到仆街
後來就開始唔鍾意暖聲
都係果句雙子座已經係少少微暖
VE6同VE8直情係暖聲

即係大陸野

VE聽講3個月係基本

64 n8有無人分享聽感？

想整隻cm，主要聽女聲

我都整左隻仲等緊 夾m4l4

十分重bass
聽完個bass默默放低左

女聲點會諗n8
大路野334 333 VE5試試

唔怕等 唔怕refit 唔怕Demo同實物有聲唔同(可能同試聽時 三頻分佈有變 睇自己接唔接受到)嘅可以考慮
不過做得好嘅廠隔音真係好好 一戴上去基本上聽唔到其他人講野

但聽厭咗賣唔翻出去呢吓煩

好
咁耳模有無話邊間好啲熊仔ok嗎？

呢d野睇你好唔好彩

V6
講開...V3性價比我覺得唔錯~

我見到成2千幾
條007...換OFC的話重成3000
改頭算...但個耳掛個位真係好樣衰

熊仔無ve

有冇巴打3.5改過4.4頭知邊間好 唔該曬

我試過條UPG001 Ref又唔覺得有幾咁驚天地泣鬼神...
試過用來夾AIR同AYA
唔覺得比原裝線好好多...好到我要比成3000蚊買
但以銅線來講佢的確好清高中頻都順滑~只是單單係咁要比多3000實在...

DMA 係咪無公模賣

唔係DMA無 係VE得一隻有universal

淨係試過VX

有冇咩耳機個聲係接近VE8？
唔想等三個月先有得聽

留tg send比你

慢工出細貨
忍下啦

之前黑都有2170 , 而家又貴返100

006B唔係只得2.5?

006B 007B 2.5 4.4都有

有冇邊隻CM似綠仙女嗰種中高頻好刺激嘅清冷聲底？暫時得fitear air 2比到類似感覺我 但都係唔夠清 同嫌個低頻多左啲

Fitear est

邊度有

因為我網上睇唔到
遲啲得閒去睇睇~
不過我相信佢個耳掛位依然會係ON9...

ie80s 定 ie40

15000budget想聽女毒
有無介紹

Official website 同日本都有賣緊
不過香港可能要搵搵/訂

有條3.5mm EA ares ii+
想改4.4 有邊間手工好 同最平幾錢?

黑磚家陣係七千尾左右

自己去試下問 個個人去問都有機會唔同價

唔該巴打

打買上網買 DSF Album，請問 e-onkyo 係咪比 mora 多啲無損？e-onkyo checkout 都要日本信用卡 + VPN？

四五個月前旺角7500入手

打算

係多啲
但係個人覺得MORA易用好多

好鍾意個面板
有無得買第款用番呢款面板

香港有CM版？google過好似唔覺有

試dap試耳機好似幾容易試到,但係線應該點入手 64想換線有無咩線介紹(主要聽中人聲) 定係去舖頭叫店員介紹

以銅線為目標吧
plussound, effect ares ii+, hansound, pw audio, 好多

衝咗ue live

試咗18+pro, 333,334

333個高音真係好正，不過中低太普通，有啲散。
334個中低實番啲，但高音又普通番，搞到兩頭唔到岸。而且兩隻音場都一般，我應該好快聽厭。

之後聽64 n8,果然唔係我杯茶，5秒已經放低。

18+pro就似係夾喺333,334中間。

反而live就真係好正，人聲無333咁出，但好潤好自然，中低頻又實，音場又寬，就算聽cd錄音，定係演唱會，都好滿意。有少少鑑聽，但又唔會太淡。音場寬，結像好，但人聲又晍會後、矇。
14000真係好撚抵吊

題外話，之前去過熊仔到試333,334同live，但矇撚撚到仆街，係真係矇撚到仆街果隻。

朦都係唔會明白點解啲人會話係清底。

唔係mmcx/2-pin, 而係自家ipx connector線...真係到時唔知你點樣換線

試咗條4.4嘅鍍銀，感覺幾好。
不過本身都唔係太玩線嘅人

會愈黎愈多ipx頭 唔洗驚

已落坑...
買左T20i 煲左20個鐘 用reference filter 配AC3
好撚好聽

原來玩耳機就一定要換其他線？

你條stock cable 兼容到大家2.5 3.5 4.4咪唔使搞咁多野囉，最慘唔係呀嗎

想請問下畢直5k
DAP + 耳機
主要聽日系女聲 廣東K歌
人聲靚既耳機/DAP有冇推薦
本身用緊sony A15 + im50

冇追開post, 有冇巴打聽過jlab?
上網睇幾好評但香港冇代理

plussound 已經有IPX線
其他線廠會慢慢出 有生意唔做咩
同一條線 換個頭only

Linum SuperBax 係未出2.5
但之前Bax 都有出過2.5
所以估計之後慢慢應該都有機會出

洗唔洗加錢？
IPX好似有專利

唔洗嘅話點會咁少廠出 UE user又唔係少

LS200/E4000(後者換線方便啲 配戴感都好
+ZX300A

互惠互利
UE 想多啲人用佢啲耳機
自然會搵多啲線廠合作
咁線廠都係做生意 實會傾

不過就算出
我估短期內 都只會係美國公司出

5k全衝耳機先啦

zx300a 係咪淘寶買抵啲
香港買成4xxx

3xxx 我再搵下先
問多樣野 E4000 轉4.4頭買咩線好

京線

google 完 都唔平下
寧願買e5000 再比幾舊轉4.4

熊仔啲FITEAR應該唔係比人試壞咗呀
咁CHING去邊間試?

Fitear 一向都濛嫁啦 係得sr同333清d

Mingo

但兩間鋪，live,333,334都真係差好遠，熊仔真係曚，333,334啲人聲好似笠住個水筒咁。
Live直頭無人聲可言，又矇，人聲又散。

對orion 其中一邊條鐵線斷左 搞到掛耳好鬆 保養又話唔包 可以點搞

新人入坑
想請教一下sony ex1000換左4.4平衡線係咪會好聽好多？
用緊原裝線，覺得聽女聲高音有d刺耳 (雖然未去到好嚴重)
同埋淘寶果d升級線信唔信得過

15k budget
聽開毒撚歌
想買耳機加player
有無介紹
而家用緊iphonex+ckr10

毒撚歌緊係須山大法 player就試埋咗耳機諗

邊間live正常？之前去熊仔試聽感同你一樣，3秒放低左

印象中air2都唔濛

後尾去咗Mingo嗰度

未買過貴耳機
想問下上鋪頭試係問佢拎跟住篤自己device試?
如果係咁我篤iphone會唔會咩都試唔出

Iphone都係試下佢聲底 睇下自己鐘唔鐘意 跟住咪再搵player夾佢

只講聲的話E5000同E4000都好正
差在你鍾意邊個多啲~又唔貴(比較上)
當然如果鍾意好清的人就未必鍾意~但我係OK的

因為我見佢之前好似接受到333同334(語氣上)
跟住後面屌佢話濛咁~我以為佢去唔同店試唔同感覺咋~

點搞?
買過囉
冇得搞
換條線又唔抵

...
好怕呢啲...
破壞體驗...
根本分辨唔到隻耳機本身咩聲...
唔好話唔同舖...
我去幾次D記試VE3...幾次都有啲唔同...

隻AYA我懷疑試到壞掉...

仲有冇其他推薦

所以我唔敢買just ear

JUST EAR我又冇試過~樣太醜
但隻隻都有可能發生
都未必關牌子事

Just ear大部分demo都有問題

大法啲機咪唔得

大法即係邊啲

Sony個啲咪冇得裝野

原來係咁...唔該晒巴打

cowon plenue L咩聲底？
上次去試你個野壞咗 （似firmware問題）

真係好撚危險，冇人投訴過或者同代理表達過㗎咩？

好多人第一次聽點會矢知⋯⋯

you r right

去alo audio 填warranty form 之後用ecship寄e-express返美國原廠 (50hkd內搞掂) ECT班仆街唔只賣不修

Justear無4.4根本試唔出佢既真功夫

但依家d demo 3.5都係出怪聲

竟然咁都得 我試下先

上星期九展
去咗 let's go 試
好正wor

ue live

雖然 ue 未必個個啱聽
但絕對唔會有你地講咩 矇 人聲散

12k樓下...玩咩dap好？

知唔知邊間有得做分期
定係唔會有
一定要打上銀行做分期?

用緊htc u11聽歌
部機冇3.5 mm 要用轉插
但條轉插最近又壞左
係咪可以買耳擴頂替
因為唔想又買htc 隻轉插然後好快又壞
佢個條死人野都149蚊條
求教
利申：新手唔識

x2 我試 ue live + 金磚，非常之清，現場感good
但最後都係 N8 > live，N8人聲比較毒

多數現金先有折 卡會貴d

姐係都有得分？

唔知 未試過 你可以問下佢 唔得自己再打上銀行 但要預咗多數比正價買 無得平

可以試試dBMagix嗰隻type C耳擴線

嗱...問題嚟啦...
去試>出ON9聲>唔買>永遠唔知真實咩聲
甚至唔L知佢好聽果時係咪因為隻耳機ON9咗先好聽
點搞呀

試多2間demo 除非得一間有

想買jaybird tarah ，各位點睇？定直接買x4好過？

我隻耳機55 ohm佢夠唔夠做

齋睇ohm數唔敢講，但係我試過用嚟聽其他耳機係會有改善

ok thx

btw巴打有冇試過fiio btr3

冇呀 值得一試？？

價錢同dBMagix差唔多，都係可以考慮吓

okok 搵日走去試試
thank u

邊到買E8 行貨平？見肥花好似有人放唔洗2000入唔入得過？

Sony條4.4mm線壞左
想換線換邊條好 用緊m7

點樣壞？

有無人可以比較下無爛聲既live同air2
依兩隻同pp8比又點樣

Air2無試過，但擁有過pp8

pp8最大嘅特色就係無特色，三頻好平均，擺明就鑑聽底，清過清水健，音場叫好。公模嚟講戴得好舒服。初聽幾過癮

至於live公模，實無pp8咁清，但音樂感比pp8好，音場大過pp8，真係有聽live嘅氣氛。

但我自己pp8好快就厭，玩咗半年就賣咗。
兩隻都係用原裝3.5線

live真係好正，宜家做埋特價
如果唔係我冇錢

我反而覺得pp8愈聽愈好聽
不過pp8就真係好睇個人口味
咁清底同偏淡口嘅調音就唔係個個人都食得落
雖然最近都有入手新耳機 但pp8我就肯肯定唔會捨得賣

lets go d demo我次次都覺得算比較好聽

完全同感，巴打寫得好
但我唔捨得賣pp8
無一隻iem可以聽成程飛機都唔會攰

pp8

UE live個ipx頭改唔改到4.4線

左邊耳機冇聲出 要較下角度
用3.5條線就冇事

改到

可能條線暗斷又未斷晒 我都試過
果陣係插頭果個位附近斷 換左個頭就無事
但唔知你邊到斷

se100個套要8舊水 覺得唔抵 有冇邊到可以平d
唔要淘佬

有無4-5k嘅player啱新手

我係個hanger果邊斷左應該
好貴D線

無out吧，之前見佢開價唔使10000

平少少zx300

有冇同inear個老細一樣配aegis 4絞聽下？

其實黑磚同zx300差幾遠？

4.4其實都有幾大距離

取向有少少唔同
都有見過人由黑磚換返做zx300

新手想問下低價機 taotronics tt bh22 ok嗎？
上網搵過好似唔錯 但怕係打手 thx

上次去九展見到佢啲耳機個耳棉比人試到爛晒

用耳棉比人試咁睇唔開？

其實耳棉大過頭...我個窿比較細...塞唔入...
我相信我不是一個人
唔明點解要用耳棉...

200 Vrms 同 250 Vrms差幾遠？

好似錯單位⋯⋯

1000